輕少app 係咪收晒皮？

兩大輕少app 連史萊姆都冇

一個連日輕都冇埋

點過

習慣左睇網頁版

WHO IS 輕少

唔想買書了

計一本60

差唔多成個lunch

有心搵 大把簡中資源

Online我知 想要用app

你睇殘體ok嘅可以用動漫之家

慣開down epub

推epub

用開個d冇事喎

買書啦屌

反而想知你話兩大係邊兩大

少？

邊到down開？

普通就輕國？
但近排死撚埋server
其實仲有個論壇更加好，但行會員制要好高權限